# Домино

На вход поступает набор костяшек ("базар") в количестве 2 < N < 28, представляющих собой костяшки из стандартного 
набора домино. Т.е., имеющие 2 части с количеством точек от 0 до 6, включительно, на каждой стороне.
Для полученного "базара" нужно ответить на 3 вопроса:
 * Можно ли соединить все костяшки "базара" по правилам домино, без остатка. Костяшки соединяются сторонами,
 имеющими одинаковое количество точек. К каждой стороне обычной костяшки можно подставить только одну соответствующую
 костяшку. К дублю можно подставить 4 костяшки.
 * Можно ли выстроить костяшки в ряд
 * Можно ли замкнуть костяшки в кольцо
 
Кроме решения задачи, нужно реализовать Unit Test-ы и генератор "Базара" с заданным количеством костяшек N.
Решение нужно реализовать на scala.
